［超級求救］想偷偷地食吉邊，有咩方法

大家樂買爐然後點叫吉邊個鍋？

🤣👍

去廁所咪有，差唔多

自拍定張大頭放上黎先

帶齊食材
去吉野家執個盤 執個爐

想打卡架，但驚朋友岐視我

個爐都話大家樂有得買

其實吉邊有咩特別 未食過

可以一邊食一邊被影相放上連登！諗起都扯扯地

樓主食開屎？ 唔劣唔食

屎一樣的味道

好正架，唔係黃藍問題佢好火紅

兩三年前食過
啲刀功一流，3mm南瓜，粟米得兩行都冇切爛
其他料都係cheap雞嘢
就算唔係藍店都唔幫襯啦

有咩黃店替代先

可以自己煮，好似係

屌上網自己搵吉邊自製方法咪有囉
都係落壽喜燒汁炸嘛
去超市咪有得買囉 先幾十蚊樽

馬田 牛旨